哨兵要佈滿黨鐵出口、月台、車站

手足 小心為上！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人 反抗！

重組警隊 刻不容緩

成立獨立調查委員會

撒回暴動定性

釋放所有義士

撒回惡法

雙真普選

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

(勇武經濟圈)勇武可以去遊行沿途擺檔補給!!!

掛住買野 比人拉咁點
注意警惕

十月二十 2pm 維園集合
重回初心
5 demands, not one less

最緊要做返個極多人出黎既畫面俾Trump睇！！！！！！

69一百萬人邊度搞？
612二百萬人邊度搞？

你要call得返當初咁多人出黎就緊係要揀返大家最熟路既地方啦！

推到民陣睇到！！！！
(多區開花唔洗重點宣傳，你吹咗一個區，啲人到時交通去唔到，自然會分返區；依家我地最需要一區共識等啲傳統遊行和理非出返黎撐場先)

人多點有人拉?

尤其區區開花，賣完收埋錢回家再出來都得，冇錢點出黎?

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

唔搭 但要有眼